{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 시인과짜몽게스트하우스펜션"
    },
    "text": "朝食は無料で提供されており、利用時間は8:30~09:30で、メニューはトースト、コーヒー、飲み物、果物で構成されています。 ただし、状況により変更になる場合があります。 ゲストハウス周辺には無料駐車が可能で、ペンション周辺にも無料駐車が可能です。 客室内での調理はできませんので、ご注意ください。 韓服体験ができる割引クーポンも提供しています。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 12ヶ月以上の幼児は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要が。 インターネットは無料で利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 ペンション施設としては1、2階に屋外カフェがあり、有料でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューはトースト、コーヒー、飲み物、果物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には無料駐車が可能で、ペンション周辺にも無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理はできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "韓服体験について教えてください。",
            "answer": "韓服体験ができる割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "12ヶ月以上の幼児は追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外カフェはありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては1、2階に屋外カフェがあり、有料でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 366
    }
}